法院頒令亞視前投資者司榮彬破產

亞視前投資者司榮彬被頒令破產。

司榮彬被有意收購亞視的中國創新投資入稟申請破產。

法院頒令批准中國創新投資早前向司榮彬及其公司支付1500萬作為收購亞視的誠意金，但收購最終告吹，中國創新投資入稟要求司榮彬交還誠意金。法庭去年7月裁定司榮彬敗訴，要交還1500萬及利息，但中國創新投資一直沒有收到，去年再入稟要求法院頒令司榮彬破產。

司榮彬多次向法院申請撤銷交還誠意金的裁決，法院早上再開庭處理破產申請。法官認為司榮彬沒有充分理據支持撤銷裁決申請，頒令司榮彬破產。

個gip好撚多錢架喎

唔係呀，區區1500萬就破產！

笑死

亞視真好撚邪 掂下都死手